黨密派48名特警抓捕示威者

拉晒你班仆街就舒服晒

黨加油 止暴制亂

好驚

黑警不嬲都做緊
多48隻冇咩分別

暗殺有冇分別

［再開］睇下譚得塞幾好人

無

都話黑警一直都做緊